{
  "quiz": {
    "quotes": [
      {
        "score-top": 10,
        "score-bottom": 10,
        "quote": "¡Sos un verdadero fan de Friends (igual era bastante fácil)!"
      },
      {
        "score-top": 9,
        "score-bottom": 8,
        "quote": "¡Bastante bien, aunque puede ser mejor!"
      },
      {
        "score-top": 7,
        "score-bottom": 6,
        "quote": "¡Bueno bueno, raspando pero pasaste!"
      },
      {
        "score-top": 5,
        "score-bottom": 0,
        "quote": "¡Anda a mirar la serie mejor!"
      }
    ],
    "questions": [
      {
        "question": "¿Quién es el actor que interpreta a Joey?",
        "possible-answers": {
          "A": "Matt LeBlanc",
          "B": "Matt Damon",
          "C": "Matt Reeves"
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el apellido de Chandler?",
        "possible-answers": {
          "A": "Bong",
          "B": "Beng",
          "C": "Bing"
        },
        "correct-answer": "C"
      },
      {
        "question": "¿En que ciudad está ambientada la serie?",
        "possible-answers": {
          "A": "Baltimore",
          "B": "New York",
          "C": "Chicago"
        },
        "correct-answer": "B"
      },
      {
        "question": "¿Quién es la actriz que interpreta a Rachel?",
        "possible-answers": {
          "A": "Jennifer Aniston",
          "B": "Jennifer Lopez",
          "C": "Jennifer Lawerence"
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Quién es el actor que interpreta a Ross?",
        "possible-answers": {
          "A": "David Schwimmer",
          "B": "David Beckam",
          "C": "David Bowie"
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Cuántas temporadas tiene FRIENDS?",
        "possible-answers": {
          "A": 10,
          "B": 8,
          "C": 5
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Cuál fue el primer beso de Monica Geller?",
        "possible-answers": {
          "A": "Ross Geller",
          "B": "Richard Burke",
          "C": "Chandler Bing"
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llama la novela en donde actua Joey?",
        "possible-answers": {
          "A": "Grey's Anatomy",
          "B": "Days of our lives",
          "C": "House"
        },
        "correct-answer": "B"
      },
      {
        "question": "¿Cuántos hijos tuvo Phoebe Buffay?",
        "possible-answers": {
          "A": 3,
          "B": 2,
          "C": 1
        },
        "correct-answer": "A"
      },
      {
        "question": "¿Cómo se llama el café donde se suelen juntar los protagonistas?",
        "possible-answers": {
          "A": "Central Park",
          "B": "Central Garden",
          "C": "Central Perk"
        },
        "correct-answer": "C"
      }
    ]
  }
}
